我終於明點解中國留學生係海外都咁驚講野

我地第一步先要接受現實

國安法規定唔理你係邊度, 只要你講左D不利特區政府同中央政府既言論你都係犯左法, 如果你比人錄低左你既言論舉報你, 你返到香港就會比人拉, 即係話你去到邊都唔再能夠暢所欲言。以前唔會驚講野, 但而家真係會驚, 身邊總有D人會舉報你想你死, 特別當舉報會有獎金個陣。

當你以前笑鳩D中國學氐籠中鳥, 冇思想自由, 有自己諗法都唔夠膽講個陣, 請你接受一個現實, 你今日同佢地一樣, 你已經冇說話既自由, 因為你已經恐懼了。

睇下燒山點講:

推

又幫支那人講好説話

屌你老母你on撚鳩架?
係咪冇讀過中文?
咁簡單閱讀理解都唔識?

根本唔關事
佢地係真心愛支那愛共產黨

屌你老母 你咁仲唔係喺度幫支那蝗兜 想合理化佢地係賤種又戇鳩嘅事實？

exact7ly 賤種樓主喺度幫蝗蟲兜

兜你老母臭西, 我講緊而家我地同佢一樣咁撚可悲呀, 而家變撚左佢地咁呀, 屌緊你唔撚識驚呀, 兜你老母

去到外國都照封殺既
你憑乜咁惡?

海外文革
文革DNA

你咪幫手製造緊恐懼囉

佢哋唔係驚講嘢喎
驚講嘢唔係應該唔出聲咩

以前我地可以大大聲笑鳩D中國人, 但而家我地唔撚得, 因為我地已經變到同佢地一樣呀, 呢個你我個POINT

屌係老味而家有人叫你同情中國人咩?
而家叫你我認清事實接受攬炒結果唔好撚以為可以過返以前港豬生活呀
屌駕醒你ja on9仔

而家冇人可以獨善其身, 屌你仲係度偷換我概念你食屎啦

因為支那留學生圈子嘅監督網好勁
而且佢地語言能力低下，難以離群

我當年就係睇出呢樣野，刻意同佢地保持距離
連鍾意嘅女仔都唔敢拍拖

唔真心愛共產黨既，咁易比你出到國咩

師兄支那雞都啱

佢廣東人

你係外國讀書 你講中國壞話 有人報串

你屋企人就被栢水錶 你讀完書返屋企就捉鳩你
最恐怖嘅係 會禍及家人 呢樣先係最得人驚

唔好真呀, 呃到西屌就算啦
唔同思維娶左佢你會好慘

佢地唔係沉默,係揀作惡

就係怕要埋堆所以冇一齊

支那豬明顯洗腦 邊忽似驚

似唔夠人仔洗就真

好快連沈默既自由都冇, 你唔示忠就等於反對
我地先要接受恐懼再征服恐懼, 如果你純粹想迴避恐懼到最後死左都唔知咩事。你諗下如果一直迴避恐懼, 到你生左下一代你都一路忍唔好諗, 咁佢地長大左接受曬愛國教育咁就真係同而家D中國人冇分別。

恐懼係要接受面對再征服而唔係迴避!!!

唔係偷換概念
係你自己的確係講緊中國人係因為極權而出唔到聲，但係事實就係佢地就算有自由，都係會選擇奶共產黨，因為佢地係自願做呢件事
自己表達得1999仲好意思屌人
唔會否認日後我地都會變成咁，連笑鳩小粉紅既機會都冇，但係你自己1999就咪撚屌鳩人
成段文你表達出就係中國人係被逼奶共

我唔講,你知我屋企人係邊個咩?
同埋,你去外國就是為了獲得自由
去到外國一樣被剝削自由既,咁去黎做乜?
一生一世,世世代代為奴?
人質外交?

我都係,唔喜歡痴返華人
無好野

推 tweet國際戰線 天下制裁

咪係，去外國就係學人文化痴返華人咪進步唔到白去

佢係分析，樓主有讚支那學生咩？

得你get到係咁

戇撚尻，咁移左民嘅大陸西又點計

你認為有沉默的自由？

佢地出得國 點解冇得選擇唔出聲？
冇人逼佢地一定要支持中國政府/鬧香港人

有大陸人仲同我講支持香港抗爭添

利申: 去過北美同歐洲留學

我向美國從來唔喜歡認自己係華人,完。

我係亞裔,唔係華人,唔好意思。

驚佢老尾
的本人支持香港獨立

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

最主要會有個潛在風險就係
萬一有日你返香港探人搞咩都好
佢係可以收你皮
如果一世都唔會返香港
同埋唔去同支那有引渡條款既國家

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

我咪話唔好痴華人，痴日本人都好，本來我地已經比華人文明，學識自由民主普世價值，點解d人去外國要痴華人？

咁咪咪撚返香港囉
世世代代同香港斷絕關係

乜撚野華人?
你入左美國籍，就係美國人

你有睇台仔個channel就知佢地係一出世就比人洗腦

其實我係諗緊有班人去外國讀書有鬼妹唔去識走去識埋班中國人，入左美國籍就神仙啦

咪on9啦 係外國聽普通話重聽得多過英文

佢地思維好奇怪

如果喺外國都唔敢講嘢 真係天生嘅奴隸 督咪又佢督 仲返支那是咪on9?

係你驚炸依度 冇人驚過呀屌你老母